admin可唔可以幫手del post

你無講唔該，重開啦！

用咁嘅方法推post係咪低汁咗少少

入去負評
原因：低質推po